有ps4又會買ps5嘅入一入嚟

你地部ps4點處置 我本身有部ff15版嘅slim 而家放應該都冇人要

500

Ok?

600$ 點交收

我諗住放都係1000左右 係咪太貴

送比表弟

500都嫌貴仲一千

100蚊同你收左佢

唔知價 低過500送比人算

賣咗未 想要 你出價

訂唔到ps5 留嚟吊命
Sor 巴打

到時唔要賣俾我

巴打好鐘意ff15 特登買嚟收藏？

因為我粗重 所以個殼都小小花

唔係 冇打機好多年 買黎放係度 有時有小朋友黎俾佢地打下機

550 deal🐯?

如果今次輪抽到ps5 500放比你